機場有人轆落扶手電梯 !!!!

有人想自導自演扮係機場比人推落梯

然後係咪又要屈示威者整到佢

有冇人知紅色衫個呀伯邊位

唔好再中分化計 離間計 苦肉計

下文呢

backup 左先

咩事

Pish

自己轆扮推跌人

我都睇得出，但係咩事搞佢呀

其實....佢地知唔知全機場都有曬cam架...

屎橋一條：大家其實有無考慮過準備定塊布隨時掛係身寫住平反六四？
如果咁樣
大陸應該唔夠膽出街同要係微博block &狂剷好多大陸人嘅post
等大陸人直接感受下言論自由係咩黎

Push

99% match

收左幾錢咁勇

一陣插到後腦

我撚好笑，我翻睇左好多次

大陸人真係仆街

香港人黎架 老師黎

唔似香港土生土長

push